點睇呢份78K既政府工？

唔知支持港獨可唔可以報？

做緊

咩app嚟

打手

搵白粉報d記者做咪得啦

中非打

so? 你估登出嚟真係俾你地呢班平民做？ 俾哂蝗人做啦

係咪奶共就做到

我肯呀
獨佔中反港獨
全力支持政府

Apply先

有五毛經驗優先

有得做實做

非公屋員..